{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomat√º√ºp"},{"text":"Elan vees"},{"text":"Kasutan oma saba liikumiseks"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ma olen kodu ookeanis, aga ma ei ole maja. Krabidele ja teistele mereolenditele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja v√§rviline."},{"text":"Mereolenditele meeldib minu sees peitu pugeda."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja soolane ning katan suurema osa Maast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Tiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen merelooma t√º√ºp."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Ô∏è Mul on palju relvi, mis aitavad mul liikuda."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur meriloom, kellel on hambad ja uimed. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on v√§ga teravad hambad."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Elan meres ja k√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kest."},{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Ma ei k√µnni edasi."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen mere√§√§rne koht, liivast tehtud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Inimestele meeldib minu peal m√§ngida."},{"text":"Ô∏è Losse saab ehitada siia."},{"text":"‚òÄÔ∏è Tihti on p√§ikseline."}],"options":[{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Suhtlen helide kaudu."},{"text":"Olen v√§ga suur ja elan meres."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen grupp pisikesi loomi, kes ehitavad ookeanile v√§rvilisi kodusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitame k√µvad konstruktsioonid."},{"text":"Meie l√§hedal elab palju kalu."},{"text":"Me v√µime olla palju erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen maagiline olend, kes elab ookeanis ja mul on jalgade asemel saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihtilugu lugudes ja filmides."},{"text":"M√µned lood √ºtlevad, et ma olen printsess."},{"text":"Elan mere all."}],"options":[{"label":"Haldjas","isCorrect":false},{"label":"Merineitsi","isCorrect":true},{"label":"Elf","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"K√§in \"Meow\" ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Woof Woof\" ja liputan sabaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib mugida apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib elada urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, t√ºve ja kihvadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur!"},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mul on triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on triibud."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk!"},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µige k√µrgematelt puudelt lehti."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"V√µib-olla s√∂√∂n hiirt."},{"text":"V√µin elada d≈æunglis v√µi k√µrbes."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja ma hopin Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma last kotis."},{"text":"Olen Austraalia loom."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}